金正恩有冇玩股票？

佢沽完期指，再9up下要打杖
玩晒

sure有

trump都有

點解你知

兩個係度造市

泡菜有套劇叫異鄉人
入面有講南北韓高層係股市謀利